點解買儲值卡平過上台，都咁多人上台？

20gb 先228 一年

可能驚俾人話窮撚

利:用緊儲值卡嘅窮撚

唔講咪得

唔見咗咁點算

因為跟電話號碼？

鴨記$130 20gb 喎

應該係

無限煲劇，一個月1000GB，唔上台點得！